將部電話打橫，原來會見到⋯

Plus 仔😭

eclass
schoology

中學雞得罪你呀？

屌你parents

用parents 簽通告